cs>apex>pubg

不服來辯

R6>Apex>cs>

Tetris 99

1.6>all

Ow>Cs>All

cs(no hack)>all

一直都唔係好明大逃殺類個吸引點係邊度
要真實無真實
要公平無公平
一場時間偏長
感覺上運氣成份佔多過技術層面嘅

有無玩緊嘅解釋下

玩來玩去都係CS>ALL
就算比賽都係CS最好 鬥智鬥力
CS 咁多年都咁多人玩 真係唔洗講咁多

最好睇*

講鬥智鬥力 一定係rainbow6

我冇接觸過 所以唔知

仲玩緊cs1.5

白金玩家

咁就去接觸下啦

老啦依家都少玩CSGO

cs1.6之後都係垃圾

就係因為大屠殺有運氣成份先多人玩，變相食少啲技術，都大個咗啦，無咁多時間去練技術，細個就想玩得勁會想練好啲技術，依家打機係求爽吓，吓吓csgo打rank真係會攰，大屠殺game多數都係同朋友一齊鳩玩鳩嗡，大家又有打開槍game有個底唔差得去邊唔會被人屠

rainbox 6 而家黎講一定係最好

雖然ubi係廢
但rainbow6暫時一定係排頭位